64就到, 諗諗下, 如果中國寧願啲人去64維穩, 咁自然會寧願啲人投泛民

咁可以理解到點解啲五毛叫人投泛民